出發前記住記住

出發前同身邊人信得過既人講定去做咩
例如wtsapp你老母 講定只係打算去元朗食糖水

總之要有record留得低
動機好緊要 有咩事隨時救你一命

所以記住出發前要有交帶

唔好意思借個位

大家真係要自己預備好需要嘅裝備啊，唔好成日發夢都靠現場有人俾
例如基本裝：頭盔、眼罩、豬咀

用完又隨手抌咗佢，次次發完夢都見到有啲好新淨嘅裝被丟，好心痛

多謝咁多個為香港仆心仆命嘅香港人

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

做返個有交帶既人

廢事比人誤會

法律上有用？
唔係好明🙌🏿

手足被影擺上fb，快啲同我入曬黎report救人